張曉明講「 獨立調查 」單野點睇

逆向企對家角度睇，真係隻腳都震埋等劏既狗。

A) 港澳辦若對現承諾 = 開獨立調查(有公信力) = 黑警交人滅團
B) 港澳辦並無對現承諾 = 黑警只係籌碼 = 用黎大鳩市民既棄子 = 繼續示威圍狗屋比市民屌

哇 乜地上最強full gear殺無赦既黑警，隨時都可以比人放上檯傾條件架。
警狗你地快啲去西環門口切腹啦。
你老闆變相話anytime預備好賣你地豬仔，仲漆撚懵懵。

飛鳥盡 良弓藏 狡兔死 走狗烹

派自己人查自己 比唔查更可恥
捉哂班黑警 香港市民或考慮自首交出指星燈

未係時候，搞掂就係時候

我咁睇
運動總有一日會完

宜家係話停就獨調，中共開始講條件交換
即係我地成定敗，最後狗都一樣要做棄子

其實重點係，警隊不是永遠既神，
老共眼中有價有市有得傾

就算真搞又好，搵d無公信力人士hea搞又好，都係可以賣。

喂dllm啊4個警隊協會，快啲出聲明譴責你老闆個老闆啊。
唔撚夠膽屌啊

4個狗會之前屌老2要澄清咁撚威。

冇野好睇

聽講話何君堯做主席，點睇？

今日張曉明出黎講野 係因為被北京叫上去問話 佢叫人比主意 係想搵替死鬼

現在搞咗咁耐，發生咁多事件，牽連咁廣
根本需要一個常設部門進行獨立調查先有可能處理得到

點睇？
再次證明共產黨受硬唔受軟
百萬人和平大遊行完全當你臭四
幾萬人輕輕衝擊下就肯扮讓步
好似貿易戰
美國話同佢傾就扮晒嘢又亮劍又剩
美國真係加關稅佢又話美中友好以和為貴

睇得出佢地冇當初咁擁護警察
警察越來越唔受控制 ,
就算自己人查自己人都極大可能會交出幾條蛋散祭旗, 話俾國外知依加冇事喇好安全

可以講既係 無論場運動點完 ,黑警肯定被人用完即棄當condom

不得干預香港內政

今次點解唔見嗰啲咩員佐社團出嚟譴責？